# Задача

```
На вход подается неизвестное количество чисел. Последнее число всегда -1. Необходимо вывести количество чисел, у которых сумма цифр - простое число
```

Пример входных данных:

```
733
228
11212
169
971
224
99212
-1
Сумма цифр - простое число для - 4 чисел
```

* Простое число - это число, которое делится на самого себя и на единицу и больше не имеет делителей.